# Базовый пакет для разработки баннеров AdFox

## Установка и запуск

Необходимо в пустой папке для проекта выполнить команды:
```bash
$ git archive --remote=git@bitbucket.org:div-production/base-banner-adfox.git master | tar -x
$ npm install
$ npm run dev
```

Чтобы запустить проект на необходимом ip адресе нужно выполнить команду:
```bash
$ npm run dev -- --host=ip адрес
```

## Сборка

Для получения итоговой сборки необходимо выполнить команду:
```bash
$ npm run build
```

После этого в папке dist будут лежать собранные файлы, а также готовый архив, который можно отправлять клиенту

## Ссылки

Ссылки в баннере необходимо размещать следующим образом:
1. Если в баннере одна ссылка - ```<a href="%banner.reference_user1%" target="%banner.target%"></a>```
2. Если в баннере несколько ссылок - ```<a href="%request.reference%@%banner.event1%" target="%banner.target%"></a>```, где 1 это номер события от 1 до 28

Для подсчета событий, их нужно прописать следующим образом:
 ```new Image().src = '%banner.event1%'```, где 1 это номер события от 1 до 28